康城9期 MARINI 討論區

由會德豐地產及港鐵公司攜手策劃、鄰近港鐵康城站的臨海大型住宅項 目，日出康城 (「發展項目」) 第 IXA 期 (「期數」)

*正式命名為「MARINI」*。

「MARINI」取自 意大利臨海城市Conca dei Marini，為著名沿海小鎮，以海天一色的海景聞名，寓意項目位於優美 的臨海優質地段。
會德豐地產執行董事黃光耀表示:「MARINI」是會德豐地產繼「MALIBU」、「MONTARA」及 「GRAND MONTARA」之後，於滿溢朝氣的地標「澳東O’EAST」1 第四個精心打造的全新臨海 大型住宅項目。「MARINI」鄰近無邊寫意的海濱，能飽覽將軍澳海灣及藍塘海峽景致2，亦鄰近 計劃在2020年下半年落成的「The LOHAS康城」全新大型商場3 (興建中)，商場面積約48萬平方 呎，薈萃時尚名店、著名食府與娛樂熱點，為住客帶來豐富的時尚及娛樂體驗3。
「MARINI」鄰近港鐵康城站，匯聚將軍澳綫、港島綫及觀塘綫三線優勢，加上完善的交通配套， 緊繫港島東及九龍東兩大核心商業區。此外，「MARINI」毗鄰逾32,000平方呎的英式園林4，更 鄰近供日出康城住戶專用的動感公園5，以及由國際園林設計師Belt Collins設計的日出公園5，日 出康城內綠化園地超逾100萬平方呎5，加上環保大道寵物公園6和將軍澳海濱公園6等大型休憩設 施，完美演繹自然融入都會的理想生活概念「Urban Nature in Symphony」。
完善的單車徑網絡 7、將軍澳運動場 8、再加上政府將在將軍澳區內擬建的水上活動中心 9，集結 各項休憩活動。「MARINI」鄰近多個學府，包括法國國際學校 10、思貝禮國際學校 11 及賽馬會 香港足球總會足球訓練中心 12，加上區內現有的香港科技大學以及香港知專設計學院(HKDI)13， 為新一代締造更創新、互動及全面的學習環境。市區難求的自然景致 2 及生活態度，定必吸引追 求優質生活環境的用家。」

今個星期推

DI

14000

斬人

呢座好遠地鐵 但係咪都有有蓋路去商場同地鐵

gogogo

龍市只會日日升
齊齊一齊大手炒

幾時起貨？

有則睇未？

2021 Nov

又係第5期既倒模

最出望海果楝9c望海, 但同時望堆填區
好尷尬

就咁睇600萬上車盤好似幾少. 應該換樓盤？

幾錢尺 ?

單位實用面積由348方呎起

應該都有幾十個600萬以下

好似係最出黃色個幾棟？
個位置其實唔差

aa狗留名

簡直心曠神怡

望垃圾堆填區又望墳

Lm

盈翠半島望墳都升到仆街

對面海D墳咁撚遠,你話向西果D望將軍澳墳場就話姐.

入撚硬票
映日灣抽唔到

細倆房有無機under600

應該冇乜機啦，細兩房都450幾呎。
除非最底層啦⋯⋯

不過依個時候推新盤，話唔定真係有驚喜價。
歡迎拎價單～～

有啦，我覺得隻則好四正，多一房兩房！

歡迎拎則同價單

印象中MALIBU果陣2房開廚已經過600

睇到lu
同Montara有得fight

第一水唔知賣邊幾個單位

montara開放廚2房好似都7字頭
開放廚2房都成450尺up，under 600樓爆都未必有

LP6後期1房都6球了

會德豐咁樣拆3期黎賣。。。好難中
想點

低層圖則

有其他問題或有資料需要

想要詳細資料可找我
利申：新手AA 唔呃人 萬事有商量
TG：

1房呎價幾多？

明天先開價

此終有1700伙 應該跟Montara 開價 推旺番個市 再加價

新手aa
萬事有商量😭

over 14000都合理 個景仲正過malibu

康城十幾期 迫到仆晒街都似

新樓上車最期待都係誠哥樓, 留名等睇貨如輪轉價.

SOR, 唔係講呢期

準備抽到傻

黃竹坑上蓋想當豪宅賣.

Montara 上蓋物業 vs Marini 海景但行得遠

其實行得有幾遠 過條橋仔就到商場

條橋行幾耐先?
一分鐘又得，廿分鐘又得。

上一期嘅360度圖

幾時有價單

9期金門起？

第一批實有幾個廣告價既

價錢都豪...港鐵最大既上蓋項目 要賣四萬幾蚊一呎圍皮

價單已出左

即買即賺

有樓盤問題或者想了解其他資料

橋仔....

中國海外

Marini係金門喎

好貴
大二房
八球九球

遲d附近起公屋

SOR
有冇張清D 既版本

附屬公司喎

向海呀嘛

好多AA狗

應該仆直 呢個價

日出康城MARINI首批價單
康城站上蓋
首批價單130伙

1房 370呎$519萬
2房$458呎648萬
3房770呎$1142萬

任何查詢 回贈 點擊查詢

D AA send 黎係咁寫...

剛剛睇左樓書....

牆身扣勁多實用。。。。

300mm 牆身，大單邊就

有啲425m m

Tg 佢 , 發展商佣金總數85%回贈
入票前簽好完整回佣紙
已幫過幾位巴絲以超高回佣買到心儀單位
幫到手信得過

之前唔係回9成？

內籠面積有冇實用既75%

495mm都有
同隔離share都247.5

萬4 好抵

咁應該係某d就金門起
某d就中國建築起
睇下好唔好彩

新手一問，我想問最平370單位，首期大概幾多，做唔做到九成按竭？謝謝

大樓金門，平台中國佬？

多謝師兄

如果一房黎計，我想問吓做按揭應該係用佢折前定係折後？六百幾萬同500幾萬差好遠

有任何問題

唔知架
要問係果度做既人先知
不果可能50 50
唔會中國建築淨做平台咁小

唔好同我爭please
好鐘意將軍澳
抽到裸跑海濱一個圈

LM先
仲有冇呼吸plan呀？

六百幾萬係未要四成首期？
有冇按歇保險買到

ok lm不過應該都抽唔中

呢個盤唯一唔好就係建期太耐

呢個時勢 直情半賣半送喇呢口價

回八成即係樓價既幾%？

要睇發展商比幾多佣aa

幾錢管理費一尺

會德豐全部兩年建期起跳

呢個post有幾多隻aa9?🙈

9期係金門架
係有同隔離Montara 連接住嘅嘢咪俾中國建築做

2021先上樓。仲要供定先。
到時經濟爆就好睇

一房買唔買得過？
300幾呎先得一房
廁所仲要好似房入面

LM

又可以gogogo

到時又未賣得出，咁會點？

發展商無死錯人。最多減2成價。係點自己諗

一房有無向海單位？

點解你覺得會爆

無

1. 康城新樓
2.青衣30年樓齡10分鐘腳程到地鐵但有海景不過則麻麻

你地會點揀？

睇吓你返工返邊 同埋幾時要住啦
呢度2021年11月先收樓 仲要新盤收樓例遲三個月不等......

返中環 青衣坐東涌線直屌到香港站

唔係好急住，現時有地方住，係細左d

有無路直去A出口

有喎，T3A 嘅 C 單位咪向海

Sorry 我以為係講今張價單

1👏🏻👏🏻👏🏻

好啦 咁抽埋呢個 上次montara抽唔到

住新爽，又唔怕污X嘢

Tg 佢 , 發展商佣金總數85%回贈
入票前簽好完整回佣紙白紙黑字蓋公司印
已幫過幾位巴絲以超高回佣買到心儀單位
幫到手信得過

剛剛問宏亞話會做高成數，但只限建期
如果想試抽兩房，諗唔諗得過？

租緊將軍澳中心

套房

想買二房
唔夠四成首期
有冇方法上會

一房則比較差又黑厠

發展商二按?

冇呀

維景灣畔撚都未出聲 隔成個海都唔知嘈乜

望墳都冇得平俾你

連晒所有野600萬樓下要預幾多錢度？

樓市只有升

等睇你裸跑

9期同前幾期比，個則實用好多，主人房冇工作平台，廳都大

有冇人知對上幾期康城一房, 發展商俾左樓價既幾 % 佣?

我都好想知... 我估五蚊呎

睇你首期

有朋友去到90%+

好似冇提供二按

未買就梗係會睇呢D
買左就唔會介意

呢度有幾多人其實係置業, 幾多人係AA, 幾多人係花生MODE?

利申: 花生MODE, 5, 6期我都有份

Whatsapp問過宏亞會做
但只做建期

巴打努力，我都諗緊唔知入唔入票

幫到手🙏

我都係花生mode, 不過都可能入票抽下..

老細order
你想回幾多就幾多

發展商幾多%佣?

回夠100% 唔比公司ok？

大家要學吓睇樓書
康城啲樓幅幅牆都厚到450mm
正宗核爆都唔怕

記住實用面積係計堆買牆身
成間屋隨時60-70萬買石屎

映日灣嗰啲一般200-250mm厚
完全2回事

咁在意wall thickness買高層

佢1房合約價662萬 折實價519萬
做按揭係咪要用合約價662萬做得6成？
之後仲要減佢優惠先係你借既錢？
咁個首期咪好大份

我不如俾你屌埋好冇？

想買2房 未有首期

你自己又話想回幾多就幾多
緊係好，理得你男/女 我搵gay佬屌你

AA狗here 有問題或需要其他資料 最多回7成

跟我買回9成比你

做爛市行動正式開始
回9成9

兩房首期要3球開放式都兩球半

有冇黃絲aa

之前montana有幾多佣？ 有冇人知道 🧐

之前真係有個人tg我
問我有冇靚女同事可以滾床單

9成for sure!

10成for sure

買家

搵回85以上
TG

Plasma

回撚咩之前買緻藍天又話回贈跟著無左影屌佢

回10成+你工人 可以煮飯 洗衫 做家務

回埋我條命仔

回佣做爛市大行動

A組等中左裸跑

現金回贈先招樓按貸款額
如果折扣優惠（直減樓價）唔會受影響

大部份留言都係Show Blocked User

而個時候買樓不了
亂到咁又開始炒人
唔想接火棒
跌20%再睇

有冇aa一陣係港威？
我應該7點3左右到
留tg pls

新聞話今日3點前已經超額認購
仲打算下星期一射波walk in 睇

我係到

開始收票啦幾時截票

上次montara 買左嗰啲回左佣未

其實得5 7 9期先厚牆
全部都係會德豐起

未講

見有巴打問發展商會比幾多佣金
一般黎講
一房大約2.2-2.5%
兩房2.5-2.8%
三房3%起

而家市況差唔排除再高d
大家唔好比aa呃到
一定要簽左回佣紙先入飛

450mm 牆, on 9 都知白痴啦

鬼叫用玻璃幕牆
5 7 9期都厚到仆街

有無得叫佢俾份 detail 圖, 個架半米闊?

仲未收到
你已經收到?
我上次比個AA 水左已經好嬲

厚D
但外面靚d

住落就知玻璃幕牆純粹得個靚字 (其實都係見人見智)
除了有個窗台仔同厚牆, 令實用性減低之外
香港樓密度高, 用玻璃幕牆私隱度成問題
加上容易漏水 維修保養成本又會高D

回佣點計

今次應該佣金同之前一樣低佣

重點係因為高
買樓最好搵啲廿層左右嘅去買

無錯 康城棟棟樓都咁高
大風到仆街 牆身一定厚
利申： 工程狗

高都唔一定厚牆
4期6期牆係正常厚度

問題係會德豐果堆5 7 9期高得黎用玻璃幕牆

380尺 真正實用得28x尺
實用率得7成半 D牆厚到咁真係蝕死

380 不是已經實用面積

真係有床單？

師兄你坐左幾多碌？宜家講緊實用

28x 講緊既係 用到既地方 （真真正正既實用）

康城最大問題應該係交通........地鐵一個站應該十幾期住戶........仲要10min 一班.....轉車都轉到暈

其實佢個積唔差，一房開積長方形，無尖角

唯一你可以話有個露台

屌樓上d aa好笑到，點解要搵你買
一律回9回爆 pm我

有撚咁快回到你手咩

最緊要回9成

你真係好撚柒 知唔知新例計埋牆身石屎落實用？

已block上邊全部 地產狗

多撚謝你班on9 仔咁集中

天真驕真係以為實用面積等於實際可用空間？
睇完一房D牆身(因為棟野太高主力牆要起厚d) 唔洗計都知實用起碼無左40尺以上
唔識可以自己查下 或者謙虛d請教人
唔洗衝出嚟獻醜

價錢唔係平 中國又同美國開戰
香港經濟又越黎越差，入票抽一係大把錢，一係就無新樓住要訓街

世界上只有一個定律係啱既

就係你老母係臭雞

上邊班地產狗隻字不提

仲扮撚到好好心咁, 美化接火棒既行為

人在做 天在看 就睇下依班狗既下場係乜囉

啲客真係唔識計實用面積
仲要唔好覺得單邊樓正，單邊啲牆身無人share 100%食晒落自己單位度

同埋實用面積個中文真係昆尻人
明明英文係”saleable area”直譯應該係「銷售面積」

所以露台、工作平台同牆身都計撚晒

如果想真係知自己買咗幾多「真正實用面積」
攞本樓書睇平面圖，計返晒啲長同闊就有

呢個價錢咪又係1q清

柒左都仲想出來攞返個彩。380呎既屋，牆身點樣用到100呎啊，你嗰28x 呎係點計出來啊。

救命呀！！！！！！

Montara我屋企人抽到，都未收到回佣

收樓先收佣

From 地產小子
唔識例可以自己查 唔識睇樓書同開則亦可以謙虛d請教人
唔好衝出嚟連還獻醜

發覺某d香港人真係好撚蠢
柒左死都唔認 仲要spin

利申：唔係AA
亦認同除左真正實用率比較低之外
一房則開得幾好 價錢合理

巴打買過樓未

No
係成交左就有佣

佢自爆屋企人買左Montara架

1房牆身的確無100尺嘅 佔左實用60尺左右喇

事實證明某d香港人真係好自大 唉

好叻啦，有人幫你口就成個人威晒

唔同你口舌之爭
巴打數口唔精唔緊要 有把口頂住
連還柒完慢慢單機

比多次圖你睇
驚你唔明呀陰公

原來都係買左厚牆樓
唔怪得咁堅持

厚牆身唔係問題
咁高嘅大樓主力牆起厚d係必要
康城期期都咁上下
會德豐近年d樓都好高質素
純粹條友真係好柒

入飛專櫃

長知識了，謝謝師兄！

你呢d 柒頭連saleable area 同 carpet area 都未識分就大大聲屌人 唔止牆有d 樓連走廊位都計入實用
你估實用面積真係100%用晒呀

超光速入票

講清楚啲比啲7頭知
係單位入面啲走廊位同櫃位

4,6期正常厚度架
係高+玻璃幕牆=厚

請問4同6期係邊個發展商？
印象中七期Montara又係激厚
有個七百實尺單位過百尺石屎牆上左新聞

新鴻基 南豐

七期都係會德豐

剛入飛
港威比montara 少左好多人

第一張價單無想像中咁平
係人都知你後面想加

你睇aa咁多就知

會德豐都幾好嘅
咪當石屎牆折讓囉

發覺會德豐鍾意玩玻璃

同屋企人入左4飛，琴晚星期五唔使排隊，但壞server,最後都係入紙form

而家入得飛？又話未公佈入飛時間嘅？

琴晚已經入左啦

未公佈開售時間者，話月內

請問係邊個建築商?

會德豐

我所知大樓到地基都係金門
所謂附屬公司都係金門個班人 只係建築公司投標手法嚟

其實佢啲牆身面積歸邊間點睇
好似3b既EF, share ge牆身係咪一人一半?

一房買B室定E室好？
E好似望園景
B望樓景

買海景

今期未出

一般回佣幾時先回

建築喎
9A期係金門+中國建築（即係鉛水嗰間）

收樓先會出佣

咁呢個收樓期咁L耐， agent之後無做會點

其實個則都好仆街
兩個單位之間嘅375mm牆身就一人一半
但最緊要係單位其他牆身

屌佢老味
全部唔係對街，就對公用設施
即係100%買家硬食所有牆身面積

同埋E同F睇樓書面積
E 379平方呎 / F 380平方呎
但細心睇平面圖嘅紅字呎吋，E嘅睡房同廳都大啲
點解F會仲大1平方呎？咪就係左邊對街成幅石屎囉

我都研究過EF, 呢兩個坐向西北，但比個同層B單位(向東)呎價貴，唔係向東好過西北咩，求教

等下期先抽

西北望穿巴士總站有少少遠景
望東只望內園同montara

其實睇示範單位使唔使要agent帶 之前試過搵過位連登巴打，我已經新手中既新手，位巴打好似仲唔識過我

無做都收到錢，回佣紙有公司印

Tg 佢 , 發展商佣金總數85%回贈
入票前簽好完整回佣紙
已幫過幾位巴絲以超高回佣買到心儀單位
幫到手信得過

師兄邊間

歡迎查詢🙏

睇示範單位係可以堅持唔洗代理
講一聲「行家嚟，唔好浪費時間」就可以自由

成交後就會出佣
唔洗等收樓

其實Marini個海景好窄
得一忽仔係海 主要望將軍澳工業村
我諗要中高層 望穿工業村 先可以望到開揚嘅遠海
所以一心諗住買所謂海景 收樓後可能會失望

不過兩日就收2800票 抽到先算

你話已經入左飛打發班aa就得

5期malibu都係會德豐
又係超厚牆

將來巴士總站個位會起13期
到時都係得樓景

點解咁多人唔鍾意露台
二手我特登揀露台買

離地鐵大概幾分鐘到？

me2 如果有得揀，我仲想向日出公園即係3b既b室，貪佢向東，有埋露台哂衫一流

通常回幾多成?
Tg: panpanpa

有問題或者資料需要

今日去左入飛，比Montara人少好多，之前要起商場外排隊先入得，今日直頭唔洗排上去商場入笠

你下面果個可以回9成，記得叫佢回9

各位小心安全

多唔多人睇?
我都想去睇下

無montara咁多不過都唔少

龍市唔一Q清就奇

又加推了
4300 票

我星期五收工去，唔使排隊，周末就唔知了

今日都唔洗排 可能因為落雨

入左飛既大家講下想買幾房？我target 1房，唔夠首期兩房

你個名

借frd acc咋，個柒名佢改架

B室露台貼住隔離屋冷氣機平台
對出少少就係隔離屋廁所窗
則麻麻喎
遲下前面都會起樓 商場上蓋
E好啲

首期只夠一房

宏亞聲稱可做高成數，但只做建期
好吸引但又好似好大風險

建期有兩年半 可以諗諗

向海16000 起跳 痴左
發展商貪到

我自己正因兩年半先諗
兩年半後點真係好多變數

如果到時跌超過一成
上唔到會都好頭痕

Ching 我部睇中7球樓下二房，首期真係爭D
如果抽中，一房買住先好嗎

想問佢折扣優惠後是5xx萬，價單原價是6xx萬，咁簽約同造按揭係用邊一個價錢為準?

第1次抽新盤乜都唔知

按揭當然即係已折實價為準，點會咁着數計折前價。

折實為準

根折實價打釐印同做按歇

之前有些用現金回贈就用原價打釐印

Ching 我諗我地同路人
四成首期我唔係爭d，係爭好遠
但供就冇乜問題

如果高成數可即供，抽得中即衝
要兩年半後先上會就淆底

一房又好似可見將來一定要換大
但到時甩唔甩到身又頭痕

不過，抽中先再諗啦

原來我睇漏左印花稅
要即俾
所以失預算

即係簽約同按揭都是用5xx呢個價?

一房實用性太低....

香港仲有可見將來咩

咁嘅時勢買樓好大風險

抽中先再決定

反正都係自住

好過買荃灣嘅 新市鎮 不過都係嗰句 抽到先算

我想買梗廚2房，但呢個盤太少選擇，大部分都好貴，除左低層之外全部買唔起，所以除非抽到好前，否則都會去2手市場睇下有冇啱既盤。
同埋仲有一個考慮，除左平台外，佢最低係7樓，都擔心緊嘈唔嘈同多唔多蟲。

Ching 有能力買梗廚2房都過8球
不如出去找下二手仲好，現在氣氛差
又唔洗等

星期三定星期四截

有冇住過康城低層既師兄分享下，低層有冇伏...

低層一定伏，因為係跨灣大橋出口，需然AA話用6mm隔音玻璃，吾通日日關窗咩

原來黑廁全部用電熱水爐
出熱水要等？
用慣煤氣

兩房無，一房有些600以下

打電話問AA，佢話星期3截單，星期四抽
一人入2票抽，2房抽中機率係1/4，一房反而好多人想要
今日累積已經收咗over 5000票
我問佢回幾多俾我，佢話最多回5成俾我

我都想。。
不過老實我睇淡，買咗嘅收樓嗰刻，兩房未跌穿6xx當打和。

給個意見你參考，五大訴求中的雙普選是一定無法達成的。在此前題下，發夢有機會停，你就可以買，否則就不要買

等睇一Q清

次次買樓都驚覺香港真係多有錢人

現在是一手去貨快
二手業主硬唔肯減

因大家覺得經濟變差，各國政府會開印鈔機，資產難趺

睇圖，向LP6個邊第時正正係跨海橋入口

但全世界經濟減慢
加拿大新加坡都跌左
係香港咁古怪咁都冇跌

香港地少人多，供應給誠哥等控制了，大陸親戚說我們這次發夢幕後推手就是大地産商，目的是不讓推明日大愉

遲D 會滯脹
樓價升定跌好難講
講返個樓盤
今次就算唔一Q清都賣到8成
因為之後出個grand 同ocean 應該會仲貴

完全唔明！
1你有乜論據一定冇雙普選？
2如是，咁唔會唔可以繼續發夢？
3發夢唔發夢，直接影響樓宇供應和售價？
4呢兩個月一二手價錢有乜大變數過？

一定冇雙普選冇論據，只能意會。發夢會持續多久不知道只能靠你自己分析。發夢持續肯定會不利樓價

其實有跌
兩手成交都有5%減幅左右
只不過唔係樓爆 d人唔會覺得係跌

反而我覺得同發夢冇關
主要真係因爲中美前景

首都高層二房剛剛成左七球
13000尺
抽中都唔知去不去馬
因為佢都係貴

狗官涼冷氣，警員淪磨心，家人苦盡受
警察齊齊抗命拒當奴，保正義，護法治

慘在呢番對白可以完美套落過去十年八載既每個新盤

中美很難傾得成，如現在局部傾成，明年大選後都會有新衝突。發夢持續各行各業都會受影響，失業率升，外資減少投資，樓價受壓。

我想請教下，3B果面既電梯，停既層數係單雙咁計，定係一部高層，一部低層?睇完售樓書都唔識搵

又加推
應該一Q清

係咪高層牆會冇咁厚？但係高層好似係會特登起細d？

哇，咩事咁平？兩三個月前睇，佢地企得好硬，浚瀅都叫過萬四

襯仲好賣 當然快快散貨

死五毛衝出黎柒

散得好快

兩房七球首都有幾平呀？

如登記人並無購入任何指明住宅物業，可於 2019 年 9 月 4 日上午十一時起至 2019 年 9 月 6 日下午 一時 (出售首日除外)親臨售樓處取回未使用的本票。

咪講緊同兩三個月前比囉

邊有星期五賣呀
請不請假好

抽中先請啦屌

見到呢個價, 有D後悔咁早買左LP6
尋日約左個相熟既AA去到齋睇吹下水
真係少左好多人, 但供應數量同入飛數黎講, 應該都唔易抽
有時D野真係好難講
會德豐D牆係厚, 但睇落都算OK, 之前計過一個546實用
實質得398左右(已連露台)

講錯, 冇咁少 432先o岩.
79%左右, 所以果21.5%折扣調轉頭諗...其實就係減左d牆

但lp 6一半望海
應該貴D
牆厚因為結構問題
最高去到70/F
左扣有扣都有5十幾層

巴打個陣LP6 買左幾錢? 幾大?

一房 307 500幾萬
論價錢一定係MARINI好D, 但其實真係好難抽....

要有風度，不能容忍不認同的講法，自己分析下，有理就接受，無理咪晒時間

早買早享受... 抽到都好難

五百幾萬一房你係三十樓左右中層，
你要睇下你的尺價在marini中，買到幾多樓先有得比較

點都貴過呢張價單啦...

你睇過示範單位就會知marini的景觀並不是十分好，內園左面望學校，前面望4橦大樓，地下花園好似8/9/10三期共用

向海定高場
海景都永久

一房冇向海嫁...打斜望7期

巴打 買到已經好好架啦 呢幾期差別不大

我老婆怕太高，唔鐘意40樓以上 講真以前一直住開5樓以下深明低層痛苦，唔明40樓以上有咩大缺點令佢咁反感

想入票 但原來搵aa先最難

門口應該大把.........

怕佢地唔老實.
唔知點揀好

你R得太盡當然選擇少

唔熟最緊要簽左回佣紙先入票
入左無得返轉頭 除非唔買

有冇人知宏亞借八成係點玩法？

只限建築期好似
交樓前要還清
即係二年半搵二成首期錢

6百萬樓下，係咪出面銀行可借8成?

今日出左新plan

A plan 價做高成數

833萬樓下
25年 2.755%
30年 2.855%

約6%參與費，得0.5%回贈

833萬樓下兩房其實唔多
最平個兩房我計過
連埋稅同參與費，要準備多40萬現金

Open kitchen 算

直接做埋一按？

係，一按
東亞批

岩岩收到msg信用卡有紀錄十萬，係咪唔買都要找左數先?

打電話問大貓，唔做按揭
仲建議去中銀做

我介紹左經紀比朋友買映日中左
用宏亞8按 一按都係彈左去中銀
大貓而家唔肯做新接按揭，除非你跪佢

咁大間都唔做按揭，會唔會有咩隱喻

佢哋話就算做，但要預6個月審批

請問一按吾係東亞做嗎？ 點解會彈佐其他銀行🤦🏻‍♂️🤧

其實發展商按揭有冇伏？

請問會德豐通常回幾多%例motara
aa 叫佢回幾多%?

冇做
自己搵银行

學好啲廣東話先再上黎柒啦

係

on99一問，張信用卡積分係咪都會有

其實要幾時搵銀行做按揭？一揀完樓就即刻去問？

係咪要睇你用咩plan供，我見佢最優惠既係有兩個plan, 一個係120日同180日...
(咩9都唔識，睇到咩講咩等人指教)

其實一早就要問定你最多借到幾多
依家抽中左，5日內就俾5-10%（睇你揀咩plan）
120日/180日內上會

我一直想入市，年頭問左我出糧戶口間銀行，我可以做到幾多按揭，然後諗買一手定二手，budget以內就可以入手

利申：自住

sorry, 我意思係今次個宏亞PLAN

貴息
你自己有冇能力供
冇乜伏
驚借唔到仲好

Ching 目標乜單位

T3B flat D，難得唔係黑廁
想要梗廁，好憎成屋油煙味

T3A flat B 就over budget

T3A flat A個則，exactly係都會駅2房個則，今次hold起唔賣，呢個單位2個房+廳都係面海，加推時，我估要萬8起跳

打風會搖

今個plan A 同 B 係咪差不多折扣?
我突然醒起，我得70萬cash...其他錢係股票戶口，得5至10日，應該轉唔到出黎住...

應該一樣
但用家係plan B條隊
Plan A價單係費啲，高層單位

低過環亞？

中原按揭王美鳳指，該行與Marini合作推出按揭優惠，包括「低首期八成按揭計劃」，樓價833萬元或以下按揭成數最高80%；樓價999萬元或以下可借500萬元及20%按揭；樓價1,000萬元以上按揭成數為65%，全期息率P減2.6厘，現金回贈0.5%。或可選全期按息H加1.23厘，封頂按息2.375厘，現金回贈2.1%。

全新手一問，呢個係咪即係發展商2按？

已經超11倍

股票果啲T+2架喎，點會轉唔到

一人二票
之前係未一樣？實得2500
500 個單位，5倍反應一般
有水份之賺

唔該巴打
不過應該都唔會抽中
weekend去銀行問定按揭
可能會買2手

樓市又可以gogogo

同樣價錢買嚟自住，買一房黑廁定大西北2房、沙田第一城好

映日灣熱炒好多
Marini喺咁既氣氛底下開得唔平 可能要為之後嗰2期托價

映日有開放式lunp sum 細

同樣價錢細單位方便 vs 大啲啲新樓交通暫時不便， 我希望可以選擇後者

冇啊吊，窮鬼第一次入票，其他股票未捨得放住，預1房，呢個月留50至70萬cash，夠唔夠?因為見淨低最快都係120日先上會，應該夠掛

現在股市低迷
現價放冇好價

宜家咁既市道，抽到買唔買好？

仲有F 室係咪唔係黑廁？

抽到想縮似會冧冧地，而且都要15k 尺
超長樓花
恆生又冇左𨍭按回贈
抽到先算
目標一房

以家買唔怕變負資產？咁有勇氣入市？

用八成按嘅諗清楚喇 仲要俾6%參與費 冇能力唔好夾硬上

咩參加費

新手有D唔明白想請教下

即供B計劃. 5%訂 / 120日內再比5% / 180日內完成按揭.
都話大發展商樓花估價一定足.
咁如果去到第120日先開始申請按揭. 會唔會估價低左要比多d首期？

然後印花稅係簽左臨約後10日內去簽正式約嘅時候比？

1) 估價正路唔會變
但之前有聽過話每間銀行接受每個樓花盤嘅按揭case都係有quota
可能都係要鬥快

2) 係 簽正約時要比埋印花稅

兩公婆4票，其實反應唔算好

一句抽到大家去馬嗎？
供得起但驚遅買平幾M

只要係賣曬都已經夠啦

有冇話今晚幾點抽

8pm around 出results

我相信可以一Q清九成

我單身狗二票

我1516緊 雖然抽到先算，但份首期加雜費差唔多清左我同女友既8成資產，我仲要有3分1暫時係蟹貨...的確好忐忑

梗係GO
利申: 同男朋友加埋4票

same here. 蟹貨
都猶疑割唔割 😅

單身兩票好似係機會少d

唉我都剩係入2票

其實星期5賣都幾on9

呢排仲on99因為學人玩即人，入左個即日gp, 跟唔切又蟹左一埋 ...再輸落去斬手指del acc算數

AA話今晚8點
可以上番官網睇
Number前嘅，星期五可以揀樓

如果中咗，唔想再去推測後市會點
利申：自住

好危應該好多人都1516緊
都諗緊抽得前去唔去 又兩年樓花
雖然都未必中

呢樣真係On9,我個agent係咁叫我請定假,我睬佢都傻

二年半樓花都唔肯平賣

邊個網 原來我地都有得睇？

A 組別抽籤程序將於 2019 年 8 月 29 日進行。抽籤結果，包括「登記號碼」、「抽籤結果順序」及「登記人報到時段」將於 2019 年 8 月 29 日下午 8 時或之前張貼於香港九龍尖沙咀海港城港威大廈第二座 9 樓。登記人將不獲另行通知抽籤結果。售樓處的示範單位於 2019 年 8 月
29 日的開放時間為上午 11 時至下午 5 時。

B 組別抽籤程序將於 2019 年 8 月 29 日進行。抽籤結果，包括「登記號碼」、「抽籤結果順序」及「登記人報到時段」將於 2019 年 8 月 29 日下午 8 時或之前張貼於香港九龍尖沙咀海港城港威大廈第二座 9 樓。登記人將不獲另行通知抽籤結果。售樓處於 2019 年 8 月 29 日的開放
時間為上午 11 時至下午 5 時。

垃圾會德豐，成撚日話面粉貴，仆個街地價每呎先2500蚊，最後咪又係賣萬6蚊呎，吸血鬼，吸盡香港人一生積蓄

會德豐最後一個康城項目
部唔會平
最出個座大單邊向海

大單位未必得

講到好易中咁
其實都要前50 先有得揀下

我自己定左個list, 真係要頭50先有心水

有冇brother 有經驗
頭一批人掃乜單位

係 好多人爭

佢應該係驚星期六日有示威啦

會德豐支持831大遊行

頭50爭第1張價單3xx尺?

好多經驗話比我聽1房最快比人掃哂

26個月樓花 好似唔可以HKMC.
一係就4成首期
一係就穩財仔高成數一按？

6百以下都唔可以

截票了
問左銀行好似未有offer
驚驚抽到上不到會

咁快問 我仲大安旨意 諗住抽到再諗
講講下，聽日就係

今晚呀
過500可以科科

600萬樓下，銀行係咪做到8成?

幾點有得睇抽籤結果

【新盤動向】將軍澳Marini 暫收6,700票 超額認購12.4倍

遠期樓花做到按揭嗎？好似太長
但會德豐應該可以？

比完5%如果銀行唔批，係咪即係要撻訂

做唔到聽日抽到幾多都好，都唔去了

如果銀行拒做，全港樓價會應聲跌

問題係唔係全港銀行一齊拒做呢
如果因為按揭問題，少咗人落訂，會德豐會抽起唔賣，等個市好轉再推嗎？
同埋萬一120日後，太多人因為按揭而撻訂，啲單位會留番T1 & T2一齊再推出？

你因為咁做成多人撻訂都死啦

其實銀行點會拒做一手樓花 邊度聽返黎

樓上好似有人話係一手資料，唔知堅定流

原則上係成交日嘅時候係12個月內樓花期
不過每個盤唔同
打去大貓中銀問. 個個都話你簽左再黎問

宜家咁嘅時勢如果按保唔批一定撻 有咁多首期我買二手700萬樓康城大把選擇啦

寫係寫12個月
但你有無見過銀行唔受？

打去問都唔可以作準抽中5日內要問哂咁多間行做唔做按揭好chur
如果做唔到，我都會去番二手市場
Marini 成個價overall睇，真係唔算話好抵deal

Marini無之前Montara咁抵
不過按揭真係無可能唔受

如果買正常兩房, 直頭貴添啦

Marino 景好D
Montara 全樓包圍
Sell 商場上蓋
睇番malibu 位置好D

Marini會所>Montara

睇示犯單位好靚

Marini個泳池唔係幾好

向海幾好
好似無邊游池

Marini玩智能屋苑

樓上已有人講大貓唔做，請追po

後日上去睇吓先

幾時出結果
係咪今晚先有number.同次序?

真係唔做會得呢度有消息？
報紙一早會報啦

Number一早有 8點知結果

2515

佢唔會直接reject你，但到due date先拒絕你嘅申請，咁到時你撻訂or借出面財仔？
如果你有朋友做銀行，快啲套下佢地料，睇吓邊間肯做，同埋最多幾到幾成

我朋友做痕身，我問咗佢，佢話成功成數唔高，因為存款跌咗，唔敢亂批按揭。

Btw，大家揀好心水目標未？就快大抽獎

四百中

睇到結果啦咩

問下你個agent

出左

籌號50x 有無機買到一房 600樓下果d?

無啦，個個都話買一房

佢係每張飛再分A同B喎
即係1A,1B,2A,2B行落去咁

高層可能有既

2xxx
3xxx

我抽到四百中，機會好微

50內
1房
咁既時勢去唔去好.....

14xx
Target 2房梗廚，大唔大機會

去馬

5千幾張A組？

可能ok

A組係咪可以買先

要買二個單位

係未要自己取番本票定問aa幫手

見你咁講
特登問返之前用過嘅恆生按揭部staff
佢話唔會唔做喎

仲比埋個plan我

179

唔知去唔去

有急切自住需要咪去馬囉
無就等等先啦
我又唔覺marini 特別抵特別荀
而家中美貿易戰同香港經濟前景成疑，咁趕住入市做乜？

記得樓主想要二房
應該可以

有需要 負擔到 合理價就買
講真個個話而家買有風險
遲下我當有個盤平5%
你又係咪一定抽到先

link ?邊到睇

可能得番海景

多謝樓上幾位巴打
但我諗未必去lu

始終家庭係需要兩房
係見到宏亞無啦啦做八成先唔知點
但兩房，個負擔會大好多
加埋前景問題
都係儲多陣資本先

其他巴打，祝揀到心頭好

最大問題樓花太長

係咪一定要經aa先睇到，我仲未知number同次序

Number 入票個日有
你問下個aa

3xxx, 14xx

好後 GG

其實好似反而鬆左口氣咁

唯有一齊自我安慰

一齊自我安慰

都唔係架，今次第一次入票，呢幾晚成日訓唔著，左計右計

我復活了

200幾b 買唔買到 $600萬以下 1房買？

買到
買不到都好擔心

AA叫我聽日下晝去揀樓
如果朝早揀哂就唔使去
利申：14xx頭

可能有三房

買唔起3房
Target 2房 自住

60x target 高層2房（唔係向海）
去唔去好？
要請假 1516

你地既AA回幾多，抽中既朋友

8成

200內no. 聽日唔去

咁都唔去?

明天開賣
市場有答案

今年抽左幾次 次次都失敗 慣了

咁做乜9入飛？
利申：3xx

唔買既look卡入票係咪唔使找數

抽到6xx 有冇600萬樓下揀?

問番個aa 佢會幫你跟
佢都想你買到

600萬一房都有92間

諗起許文彪金句

aa話今次水份好重下，明天未必有咁多人出席

hkmc 做唔做咁遠期樓花架？
我擔心借唔到八成要撻訂

我個aa都係咁講
我抽4xx target 600萬樓下一房
佢話好大機會有
唔知堅定流
究竟一房係咪會比人秒掃唒

我14xx等你聽日報告

屌我9xx都唔個去唔去好
aa打黎話聽日有機會，我想要1房咋
佢有機會既意思我覺得係2房3房囉

19x aim 一房有冇機

個個都3位數咁堅既

有機la

推哂啲人用宏亞做按揭

有冇人知用宏亞條數點計？

提多次 睇清楚先好用6球以上嘅8按
要俾參與費 要過壓測
用得即係實力唔夠強
小心經濟下行風險
香港人太平日子過得太耐

我抽唔到，更想欖炒
典型賤人

有2按咩？
Btw中左5xx，諗緊買唔買好，好驚跌到仆街

自己問agent
計得掂供得到咪買囉 你係咪都要住
吃力嘅就諗清楚
如果覺得經濟唔會下行嘅都有可能報復式反彈
冇人有水晶球架

1房? 都未必買到

Target 2房，大跌守到，係驚要戒丁

3xx 準備唔去，巴打多個機會，祝好運

希望抽中

3xxx
鬆口氣

Why?

唔睇好樓市？
樓花期係有d長ge，2年半

利申 700幾想買一房

祝谷位買到心儀單位

有冇人在現場？

現場多唔多人 一陣11點去

今朝會去揀樓嘅巴絲打，可唔可以live咩環境

[

99， 不了

上次抽過Montara
抽到1xxB以為好前
但其實每個number都有A同B
即係你抽到130B號，其實已經係第260個人揀樓....

Montara果個50米
Marini好似30米
不過marini果個望海 同埋有室內

不過你1xxB 上次都應該買到?

抽成千
屌佢老味

好L陰功
買幾百萬都要排隊

仲慘撚過買居屋

【將軍盤新盤】兩個月賣最多！Marini今售500伙 暫氣氛冷清

買唔到呀, 去到我前面20個左右，6m樓下1房被人揀晒
今次無抽lu

1xx都不了...

呢個時勢應該自住先買

明白
九百幾

b組情況如何

點都清得哂
如果淸唔哂下期有機減價

咁你入飛黎做乜

4x飛表示不了

頭50壽得一半黎左

做咩個個淆晒底 明明映日灣仲好熱賣

等緊緊急法，解放軍同埋200刀手

咪又係好快賣曬

唔撚係掛

A or B team

暴動
都 狗速去買樓

香港人 冇得救

新聞美聯同中原都話預料銷情理想 佢地客戶出席率8成

【理財急Call：重溫】康城Marini將開售 吳龍飛：死路一條！唔好買！

癈淡唔洗理佢啦

有無巴打係現場
想問下600萬樓下一房既情況

問你個aa

之前施永青講過2014 佔中個時佢都錯估型勢
佢以為社會亂, 樓價會跌
但係其實去衝去示威個班同買樓個班係兩種人

不過唔知今次會唔會同14年一樣

因為實在太高

咁映日灣買左班人咪要含撚

岩岩問左aa
去到60左右
600樓下一房好搶手

賣得咁慢

含二坡坊班黑社會撚

唔睇好，都係忍手
呢個價，2手樓未算差

特登整慢少少 排長龍加強氣氛
當年長實打法

會德豐已經算好啦 唔算刻意造勢
新鴻基先識玩

這個價將軍澳平同尺數細先上到車
首都二房都5xx 尺過六百萬
如果跌番落黎冇咁多人買
仲有咁多期怕冇錢好過

揀到90號

會唔會返返下屋企行行下街畀二陂坊啲人斬o架...

有冇3A睇睇？

）[img]

六百萬一房差不多賣哂

No.147

首都唔知宜家咩價位，兩三個月前 兩房5xx 呎要7-800萬了

近排回番D

購買力有限
平同低層掃先

香港人真係好有錢

上星期有間賣700萬
算係近期較平
另外峻瀅兩房都700起

唔係追新樓 買同2手係抵玩d
不過質素預差d

新盤不嬲係咁

峻瀅太間涉，唔急既，希望有一個深D調整

唔關事 次次都係咁

3 房高層通常慢慢清

有冇而家圖

157

原來香港咁多有錢人

你試下去一次買樓現場就知香港好多人有錢

得番9間6M樓下癡撚線

向海一房賣得麻麻

6M一房根本必清

呢單嘢我問個agent,佢話個業主同個買家私底下有協議，所以先咁平。 唔知堅唔堅

我排4xx
我個aa仲叫我去搏下
好彩無聽佢講請假
根本600萬樓下一房秒賣唒
而家走黎問我會唔會諗兩房

佢就係搏你轉買兩房

或者行下私家車showroom
日撚日有人開票買新車

香港人係好撚有錢

頭200玩完

真係那有錢你老母

飛number四百尾買兩房係咪無機會

永遠都有班叫人唔好買既淡淡

number 190 最後買左一房

屌，3B-D走左勁多，高層買唔起

900萬嘅兩房算唔算有機

其實應該買到啦

仲有9間已經好多

有d抽到到雙位數都話唔買
都唔知真定假

睇個款今轉好少A組買家出手，3房單位同個海景1房都未必賣得晒

個銷情咁既樣，來緊剩返嗰兩座佢夠唔夠膽開高價

多謝安慰

你驚佢去唔到貨？
希望十期誠哥大平賣

8期都係誠哥

記錯應該八期向海個三座

90後有600萬，佢係咪做雞架

有冇講大約幾時推？

今年吧，我估，其實康城都好多供應，8期同9期剩返嗰兩座

問過aa未有消息

睇相唔似90後

誠哥應該q4
本身q2賣，但好似有人叫佢推遲賣

Q4可能仲平過而家

可能預按揭即

儲左160萬打算買兩房自住，由Malibu 睇到marini,始終都未買到，8期真係我最後一擊，11，12期我真係唔再望

我都係😅，我一定要梗廚兩房，但新盤好少選擇，一係就太貴

我初初目標都係梗廚，個價一直升，而家開放廚都殺，睇左宏亞對數表，兩房80%按揭都要170萬，真係灰

屌奶星
真係買到（百頭籌）
不過女朋友名中
所以唔洗裸跑了

恭喜

有冇人影到最新嘅表

8期好似最細都2房

好緊張
個心係咁跳
格離又有人採訪
我好似係入面最細個

巴打買左咩

開放式我唔會考慮了

B 組

都係一房園景高層

叫到幾多號？

200

各位加油
我百頭都重有大約10-20 個一房
同埋好多人無黎
分分鐘有機

7000票 百頭已經好勁

目標兩房

真啦 唔係點會頭200姐係400飛重可以有幾間600樓下淨

冇曬6m以下啦應該？

中間skip係好正常
因為通常一人兩票 而且有d人買一間但成家抽

好明顯多人縮啦 今次你可以全家有兩飛頭一百內你不如去買六合彩

咁睇法, 今日應該賣唔曬

無晒啦

屌，6m樓下既比人掃哂

一過6M，即使有宏亞，d人都吳制

我指既係今次張價單既500伙, 今日應該賣唔曬

賣唔哂就一定唔關一房事架啦 2房d價之後睇定d先買都未遲啦 慌死買唔到咩 重要2年樓花 其餘個兩棟大把你揀 佢賣到咁其餘重高開真係睇下最後笑唔笑得出

正常兩房要8M, 真係唔係咁多人會買

筆手續費幾十萬 點買得落手

有無準業主開tg group一齊討論下

真係,最小5.98%

充大頭鬼係需要有代價

9m果d都唔知點賣
雖然話有海景

幾肯定中高層賣唔矖
仲要禮拜五賣好多甩底

咪係囉, 9M可以買同區1-3期三房即住

好明顯唔關禮拜五既事啦

開13000
個個狗衝

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

邊個會因為，星期五呀？咁我唔買住啦，下次星期六先

啱啱去完 感覺氣氛都熱烈
(但頭先去個陣仲有6m以下一房）
感覺一房應該賣得晒 二三房就唔知

aa話後面少過5成人到我都放左aa飛機等下先

我都飛機左
17X

之後全部貴野，有實力買家上先

而家有無賣左200間

我4xx，想等平2房上車
開放廚我覺得15000左右一尺真係略貴，又要等2年幾樓花

192

師兄有冇最update 既相

上邊有人放左 岩岩先break time完

上面個張147
如果冇哂我要嘅單位，我等退支票
Btw，聽到話好多一房清咗

147係未放出黎既單位

中場有休息？

賣樓都要食飯

第一次抽新樓，唔理解sor
我等緊AA一齊上去，好撚緊張

退票有乜手續

192間？去到幾多籌？

睇中3B D 室， 低層幾間賣唔出既？ 8,9, 10 樓

都係200

一房真係幾時都咁撚好賣

我都唔係好明全部8 9都冇人要 唔通有伏？

即係燒左400飛

低層向馬路

3B D 過八百萬呀

佢好似唔係海景那邊，好似係內園對樓景

8 9 10 唔洗

唔係望內園咩？我睇示範單位好似係望內園

D向內園

我考慮呢幾間係因為佢地內園，應該受馬路影響細啲，但呢三間暫時冇人要，唔知有冇伏

7球幾8成按揭每個月供款都要2萬中 仲未計印花稅 係咪真係要咁進取target 2房 供都供到氣咳
無2-3球首期都唔應該target新樓兩房吧

宏亞就係睇住呢類充大頭鬼既人黎食

要三球以上呀
二球幾都唔得

用高成數按揭2球首期都做到 映日灣/marini都有高成數按揭
不過梗係越多首期越好

師兄睇好後市定睇淡？

如果拎住160萬依家係時候睇下二手樓
二手已經回落咗

只可以去新界西找
將南私樓要7m 起

160萬首期
夠買將軍澳居屋兩房

我係睇淡短期既樓市 睇好長期既樓市
買樓有自住需要就買 但都要睇送食飯
一開始就aim high有啲不切實際
個個都係換樓上㗎啦 一係就儲多陣錢

九龍東淘大2房依家6球 唔使去大西北咁山卡啦
不過要新係好貴既

六m 貨已清

淘大兩房得380呎左右
同價入大西北有500呎

嘉湖三房六球下
其實吸引

有興趣, 開TG group?

揸160買新樓可以省唔少 裝修，回賭又有

新樓樓花期長 租金都在返度

有冇消息而家賣成點

睇新聞話250間

500飛

歡迎業主加入

500飛定500籌
如果500籌 即係已經去左1000票

呢個時勢仲有機會買到大三房

500籌啦

煥然懿居倒番轉

資助房屋咁平有幾大買幾大啦

真既話咁一房應該清晒

未，仲有海景同高層

咁貴想偷雞走500間難d

呢個係channel 唔係group?

仲有大把人等緊

500

等平果d

2房低中層都清左好多，700唔知有無機2房/1房

竟然有人討論

yes

700 1房應該有 2房冇

Channel黎既

sor
我唔太識
有無人做admin
好柒

市場消息指，項目截至大約下午5點30分，累售314個住宅單位，佔可銷售約63%，當中1房單位僅餘38伙。

一房海景都掃
六球幾以上

最新600籌去到

賣左353

痴線 海景一房咁貴都照掃

睇黎今晚可以1Q清？

之前montara 幾多號no. 賣清

3AD應該清唔到

第一次3xx

平兩房差唔多玩完

購買力都仲好勁
好多有錢人

因為咁既價錢其實地方買不到

始終睇好康城區未來收樓會係收成期

但係個價一早食曬你既收成

日日要慳d洗啦唯有

自住冇計

834 籌

3房 同高層點清啊

3A D 好難去貨
千萬二房

幾年前d樓盤都係咁講

最大賣點 無居屋無公屋

聽聞係消防局附近會有

都好既 廢事捱商場貴野

賣哂未

個勢賣唔哂

離康城好遠下

去到幾多籌

會淨返598隻積

癡線1房6球以上既都掃

一房係咪比人掃哂

18xx

大把海景剩

咁應該清唔晒

估唔到有高成數按揭都搞唔掂

有冇圖

咁咪仲好
個個衝大頭夾硬上 對市場唔健康

半個鐘前

仲有千幾個籌應該清到既

8:45 收工

咁剩低未叫啲籌點算？

有就黎左啦
仲籌咩吖

晚上9時
消息指，所有籌號經今天已完成揀樓，尾籌為3021號，全日售出約438伙，佔今日可售單位500伙的近九成。將軍澳日出康城今年先後共有三個新盤推出，首兩個分別是會德豐的Montara及Grand Montara，分別於5月及6月開售，首批500及504伙即日沽清。

7000票都賣唔曬

肯定遲下好多撻訂

其實一日賣4百幾間已經好撚勁

＝

二房半賣不到

呢個盤開價咁進取有咁的成績好好啦，香港人真係好有錢

呢個design 真係柒， 2房+ 書房，但開放式廚房，兩頭唔到岸

成600呎都無梗廚

一房海景都去到好厲害

其實都唔算過分進取 係生不逢時者
嗰啲預半山 臻頤進取過佢一百倍都清到

臻頤御半山點同
佢地細單位多 lump sum好多低過600萬
清得快係正常

Marini兩房大多數講緊七八球起步
一房都勁多六球up
首期要預多好多

去到揀左個2房，最後決定唔要

恭喜巴打
年尾長實推盤買3房

係咪得返個濕尻兩房半先

九期賣成咁
八期唔會進取
加上長實樓
低10-20% 合理

佢個3A D 室真係柒，個designer 應該俾人屌

拎返票要緊

aa 話有機下星期出埋tower 2

話9b上左樓書

睇黎地產商走得快一定有古怪

個D室真心7

今日買左樓
聽日緊急令

上左
Grand marini

邊到講?

今次多3 房

得一個一房向海......

Grand marini
7成3房
全部大單位

有錢人入場. 呢個真係可以食花生

3A-D都賣唔出呢個海景如果仲加價咪無人買

同marini 無緣
第一座一樣大積

咁多大位
Grand marini 均價應該會平d啦

2AB自己食咁厚嘅三角牆

介唔介意講係邊個單位？

Grand marini good luck

3A-D 係on9
又唔係平
前面又無景
仲要open kit
搵水魚買

哇禁多大單位 要開返平啲啦

一萬賣唔晒，拿拿臨推二期係咩野戰術

我覺得係睇到市場仲有購買力 減少少食埋佢

香港樓市有野會發生

趁仲有購買力榨乾埋佢唔益其他發展商

然後仲有最近海嗰座香港係好多有錢人ge

始終要住既都係要住

d一房又係比投資者搶曬 真係吹唔漲

入gp 請禁link

一房用家留名

9b 價單出左
仲貴

第四罷 - 罷買行動升級-針對港鐵麻煩睇睇:

官網？

睇毒果話grand marini平均價平咗5%

Grand marini 首張價單15Xxx平均
marini首張價單係149xx平均
邊有平到
蘋果 話係marini 全部價單平均計貴過grand marini 5%
邊有得咁比

文字遊戲😂

7成大單位
一房又得向海
二房望園又抽起

9A 大單位同海景房賣成咁
會德豐都咁心急推9B 出黎

grand好多海景大單位
想要海景其實應該揀grand
拭目以待佢賣成點

3房一定係買grand marini
景更靚
而唔係買marini
所以marini小人買大單位
D人應該等grand marini出

唔知點解咁急
仲有個9C 係咪又想今年內散貨

大賺快快賣
二千幾蚊呎地價
俾你5千成本
開均價15000尺

政府逼黨鐵 黨鐵逼會德豐

有冇兄弟入票抽一房？

會德豐投左好多啓德地 塊塊都一百億
可能要套現

嗰d 又唔係佢獨資嘅
可能一開始都知風險大

就算唔獨資
計堆幾塊地
佢投資落去加埋都要超過200億
您唔套現返d
比息都比死

同埋康城d地買番黎2000蚊尺
賣幾錢都賺都笑
賣快賣慢有乜所謂
不果賣快d
自己套現到又再可投地

會德豐應該想係LP8出之前清哂9期

睇住AA9無飯開

真爽

LP8有冇望十月出？

有冇Grand Marini嗰張呀？

黨鐵唔會同期出

grand marini 用唔到宏亞
大家小心

收到風
9C 今年唔推

9B 好似冇乜飛

收咗700票算唔算多

但入面有幾多係AA水票呢...
我都本身諗住抽3房，但諗諗下都係等睇今轉賣成點

有冇aa留tg？ 抽一房

7000票跌到700票

都係收咗幾日飛者 今日無細單位係咁㗎啦

一人二票
得350

我AA話就出9B第二張價單
上次揀唔到，希望今次買到

有排都未截票

唔買會訓街?

點解既

唔會
但想要個安樂窩

幾時截
話短期再加推

好似下星期三

出左二號價單

呢一期都係大單位 反應冇禁熱烈都正常

我有抽上星期那批，但number 太後冇揀樓，AA 同我講唔使我睇示範單位，直接將之前我啲cheque當入今期，所以我唔知佢700幾包唔包括我呢啲票

買左3b... 心慌慌

why ?

包
因為我都係同你同一situation
個AA仲問我今次轉唔轉A組
哪有錢

如果我地都計，咁700幾飛真係好少喎

冇問咁多 琴日打過去比宏亞職員 佢話做唔到

係咪一黎lump sum大
二黎因為銀行收水 話說財仔啲錢都係銀行借返黎

依家仲要加推
要大單位有峻源
要細單位有匯璽
真係唔使爭

抽到都未必買

而家一千飛啦

唔同市場啦

想知佢收飛收到幾時，幾既會抽

而家都未公佈 應該下星期啦

多新盤到有冇分析

皮半一呎.....而家區內二月都唔駛
仲要兩年樓花

八期x哥來了

個名叫Sea To Sky

首都，峻瀅係平d ge，但無計啦康城供應量多

終極大冧市已經發生

收到夠先抽, 佢玩哂

9A貨尾推埋

樓市go go go

9b 一房
六球下點睇

*MARINI*
*加推146伙*
*23件 600萬以下*
*3BF（1房）*

有興趣
不是黑廁

抽得中咩

有冇價單

Offical website

算把啦 抽唔到嘅拉

貴左咁多

Marini & Grand Marini 一齊賣定點?

岩岩AA打俾我......... 9B 推遲下星期六先賣.
唔知係咪收太少票?

原來星期一賣.
而家變賣左9A貨尾先

即係邊一日同邊一日

打錯, 原本9B 打算星期一賣, 後來9A貨尾出埋價單,
9B就改下星期六先賣, 9A賣先
9B, 200幾個單位收得1100票(1人兩票)

我個aa話星期一抽星期二賣喎

又改左星期五了

AA話抽9A 同9B分開票
上次抽不到可以9A可以打去復活票

買9B要再入票

或者叫你AA幫你9A轉做9B

抽左先
來緊大把新盤出

全部都抽餐死

問左AA睇下有冇跳樓二手貨

一半都賣唔出

樓市gogogo

星期三賣

利申, 買左marini 3B
2021 收樓

宜家大約幾多飛？

樓主做左按揭？
aa回幾多

做緊按， aa 回一半掛

估價足不足？
長樓花有冇問題

應該足，我俾四成， 借六成姐

星期三兩個盤一齊賣
快啲去搶呀

新盤搶客氣氛加劇，會德豐（020）旗下將軍澳日出康城9A期Marini及9B期Grand Marini昨晚公佈銷售安排，將於本月11日(周三)發售136伙及182伙，合共318伙。消息指，Grand Marini暫收逾1,100票，超額5倍。

中秋前做業主